<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="PrivacySettings_CCPAPermissionFootnote">"เราและพาร์ทเนอร์ของเราอาจรวบรวมข้อมูลอุปกรณ์ในระหว่างที่คุณใช้แอปนี้ ข้อมูลนี้อาจถือเป็นข้อมูลส่วนบุคคล และอาจรวมถึงแต่ไม่จำกัดเพียง ตัวระบุที่ใช้ในการเลือกแสดงโฆษณาผ่านมือถือและข้อมูลตำแหน่งที่ตั้ง เพื่อมอบโฆษณาที่ตรงตามความต้องการเฉพาะบุคคล การแชร์ข้อมูลนี้อาจได้รับการจัดประเภทเป็น \"การขาย\" ตามกฎหมายความเป็นส่วนตัวผู้บริโภคของแคลิฟอร์เนีย (California Consumer Privacy Act) และคุณมีสิทธิ์ที่จะไม่เข้าร่วมถ้าต้องการ 

หากต้องการไม่เข้าร่วม โปรดแตะที่ปุ่มสลับเลือก \"โฆษณาแบบเฉพาะบุคคล\" เพื่อปิดใช้งาน โปรดทราบว่าแม้ทำเช่นนี้ไปแล้ว คุณอาจเห็นโฆษณาที่ไม่เกี่ยวข้องกับสิ่งที่คุณสนใจ โปรดตรวจสอบนโยบายความเป็นส่วนตัวถ้าคุณต้องการรับข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับแนวทางการใช้ข้อมูลของเรา"</string>
    <string name="PrivacySettings_CCPAPermissionNavigationTitle">ไม่ขายข้อมูลของฉัน</string>
    <string name="PrivacySettings_DataPermission">สิทธิ์ในข้อมูล</string>
    <string name="PrivacySettings_DataPermissionDetail">สำหรับสิทธิ์ด้านความเป็นส่วนตัวของสหภาพยุโรป</string>
    <string name="PrivacySettings_ForgetMeActionSheetCancel">ยกเลิก</string>
    <string name="PrivacySettings_ForgetMeActionSheetTitle">คุณแน่ใจไหมว่าต้องการถูกลืม?</string>
    <string name="PrivacySettings_ForgetMeCellTitle">ลืมฉัน</string>
    <string name="PrivacySettings_ForgetMeDataDeletedToastMessage">ลบข้อมูลแล้ว</string>
    <string name="PrivacySettings_ForgetMeDataDeletingFailedPopUpActionTitle">ตกลง</string>
    <string name="PrivacySettings_ForgetMeDataDeletingFailedPopUpMessage">เกิดข้อผิดพลาดบางอย่างขึ้น กรุณาลองอีกครั้งภายหลัง</string>
    <string name="PrivacySettings_ForgetMeDataDeletingFailedPopUpTitle">ไม่สามารถลบข้อมูลได้</string>
    <string name="PrivacySettings_ForgetMeFootnote">"เมื่อแตะปุ่ม \"ลืมฉัน\" ข้อมูลส่วนบุคคลของคุณที่เกี่ยวข้องกับอุปกรณ์นี้จะถูกลบออกจากเซิร์ฟเวอร์ของเรา แต่ไม่ถูกลบออกจากเซิร์ฟเวอร์ของพาร์ทเนอร์โฆษณา

หากต้องการลบข้อมูลส่วนบุคคลของคุณที่แชร์กับพาร์ทเนอร์โฆษณาของเรา โปรดอ่านนโยบายความเป็นส่วนตัว / รายการพาร์ทเนอร์ เพื่อรับทราบวิธี"</string>
    <string name="PrivacySettings_GDPRPermissionFootnote">ระเบียบว่าด้วยการคุ้มครองข้อมูลโดยทั่วไปเสนอทางเลือกให้ผู้ใช้ของเราปฏิเสธการโฆษณาแบบปรับตามความต้องการเฉพาะบุคคลได้</string>
    <string name="PrivacySettings_GDPRPermissionNavigationTitle">สิทธิ์ในข้อมูล</string>
    <string name="PrivacySettings_PermissionCellTitle">โฆษณาแบบเฉพาะบุคคล</string>
    <string name="PrivacySettings_PersonalInformation">ไม่ขายข้อมูลของฉัน</string>
    <string name="PrivacySettings_PersonalInformationDetail">สำหรับสิทธิ์เรื่องความเป็นส่วนตัวในแคลิฟอร์เนีย</string>
    <string name="PrivacySettings_PrivacyCellTitle">ความเป็นส่วนตัว</string>
    <string name="PrivacySettings_PrivacyNavigationTitle">ความเป็นส่วนตัว</string>
    <string name="PrivacySettings_PrivacyPolicy">นโยบายความเป็นส่วนตัว</string>
    <string name="PrivacySettings_SectionHeader">ความเป็นส่วนตัว</string>
    <string name="PrivacySettings_SectionHeaderMiscellaneous">เบ็ดเตล็ด</string>
    <string name="PrivacySettings_SectionHeaderPermissions">สิทธิ์อนุญาต</string>
    <string name="PrivacySettings_SectionHeaderPersonal">ส่วนบุคคล</string>
    <string name="PrivacySettings_SectionHeaderPrivacy">ความเป็นส่วนตัว</string>
    <string name="PrivacySettings_TermsAndConditions">ข้อกำหนดและเงื่อนไข</string>
</resources>
