<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="PrivacySettings_CCPAPermissionFootnote">"Chúng tôi và các đối tác của mình có thể thu thập thông tin về thiết bị trong khi bạn sử dụng ứng dụng này. Thông tin này có thể được coi là riêng tư, và có thể bao gồm, nhưng không giới hạn, định danh quảng cáo di động và dữ liệu vị trí, để cung cấp các quảng cáo được cá nhân hóa. Việc chia sẻ thông tin này có thể được phân loại là \"bán hàng\" theo Đạo luật về Quyền riêng Tư của Người tiêu dùng California, và bạn có quyền chọn không chia sẻ nếu bạn muốn. 

Để chọn không chia sẻ, vui lòng gõ nhẹ lên nút bật tắt Quảng cáo Được cá nhân hóa để tắt nó. Lưu ý rằng việc này có nghĩa là bạn sẽ nhìn thấy các quảng cáo có thể khônng phù hợp với sở thích của bạn. Vui lòng xem Chính sách về Quyền riêng tư của chúng tôi nếu bạn muốn tìm hiểu thêm về nguyên tắc thực hành thông tin."</string>
    <string name="PrivacySettings_CCPAPermissionNavigationTitle">Không được Bán Thông tin của Tôi</string>
    <string name="PrivacySettings_DataPermission">Cấp phép Dữ liệu</string>
    <string name="PrivacySettings_DataPermissionDetail">Đối với Quyền riêng tư của EU</string>
    <string name="PrivacySettings_ForgetMeActionSheetCancel">Hủy</string>
    <string name="PrivacySettings_ForgetMeActionSheetTitle">Bạn có chắc là bạn muốn được bỏ quên không?</string>
    <string name="PrivacySettings_ForgetMeCellTitle">Hãy quên Tôi</string>
    <string name="PrivacySettings_ForgetMeDataDeletedToastMessage">Đã xóa dữ liệu</string>
    <string name="PrivacySettings_ForgetMeDataDeletingFailedPopUpActionTitle">Đồng ý</string>
    <string name="PrivacySettings_ForgetMeDataDeletingFailedPopUpMessage">Có gì đó không ổn. Vui lòng thử lại sau.</string>
    <string name="PrivacySettings_ForgetMeDataDeletingFailedPopUpTitle">Không thể xóa dữ liệu</string>
    <string name="PrivacySettings_ForgetMeFootnote">"Bằng việc gõ nhẹ vào nút Hãy quên Tôi, thông tin cá nhân của bạn có liên quan đến thiết bị này sẽ được xóa khỏi các máy chủ của chúng tôi, nhưng không được xóa khỏi các đối tác quảng cáo'. 

Để xóa dữ liệu cá nhân của bạn được chia sẻ với các đối tác quảng cáo của chúng tôi, vui lòng xem Chính sách về Quyền riêng tư / Danh sách Đối tác của chúng tôi để được hướng dẫn."</string>
    <string name="PrivacySettings_GDPRPermissionFootnote">Quy định Chung về Bảo vệ Dữ liệu cung cấp cho người dùng tùy chọn không sử dụng quảng cáo được cá nhân hóa.</string>
    <string name="PrivacySettings_GDPRPermissionNavigationTitle">Cấp phép Dữ liệu</string>
    <string name="PrivacySettings_PermissionCellTitle">Quảng cáo Được cá nhân hóa</string>
    <string name="PrivacySettings_PersonalInformation">Không được Bán Thông tin của Tôi</string>
    <string name="PrivacySettings_PersonalInformationDetail">Đối với Quyền riêng tư của California</string>
    <string name="PrivacySettings_PrivacyCellTitle">Riêng tư</string>
    <string name="PrivacySettings_PrivacyNavigationTitle">Riêng tư</string>
    <string name="PrivacySettings_PrivacyPolicy">Chính sách về Quyền riêng tư</string>
    <string name="PrivacySettings_SectionHeader">Riêng tư</string>
    <string name="PrivacySettings_SectionHeaderMiscellaneous">Phụ lục</string>
    <string name="PrivacySettings_SectionHeaderPermissions">Cấp phép</string>
    <string name="PrivacySettings_SectionHeaderPersonal">Cá nhân</string>
    <string name="PrivacySettings_SectionHeaderPrivacy">Riêng tư</string>
    <string name="PrivacySettings_TermsAndConditions">Điều khoản và Điều kiện</string>
    <string name="backButtonTitle">Quay lại</string>
    <string name="ccpaSalesDisclosure">Lưu ý rằng một số trao đổi dữ liệu này với đối tác của chúng tôi cấu thành việc bán dữ liệu cá nhân theo luật hiện hành.</string>
    <string name="changeInSettings">Nếu thay đổi ý định, bạn có thể thay đổi lựa chọn của mình bằng cách vào phần cài đặt của ứng dụng này.</string>
    <string name="confirmChoiceButtonText">Tôi Xác nhận</string>
    <string name="customiseChoicesTitle">Tùy chỉnh Lựa chọn</string>
    <string name="dialogPersonalizedAdsBodyLinkableText1">Google và các đối tác khác.</string>
    <string name="dialogPersonalizedAdsBodyLinkableText2">Tìm hiểu thêm.</string>
    <string name="dialogPersonalizedAdsBodyLinkableText3">Điều khoản &amp; Điều kiện</string>
    <string name="dialogPersonalizedAdsBodyLinkableText4">Chính sách về Quyền riêng tư</string>
    <string name="dialogPersonalizedAdsBodyPart1">Ứng dụng này cá nhân hóa trải nghiệm quảng cáo của bạn thông qua Google và các đối tác khác. Bằng việc đồng ý, bạn sẽ nhìn thấy các quảng cáo phù hợp hơn với bạn. Tùy thuộc vào cài đặt riêng tư, các đối tác của chúng tôi có thể thu thập và xử lý dữ liệu cá nhân. Tìm hiểu thêm.</string>
    <string name="dialogPersonalizedAdsBodyPart2Sentence1">Bằng việc đồng ý, bạn xác nhận rằng bạn trên 16 tuổi.</string>
    <string name="dialogPersonalizedAdsBodyPart2Sentence2">Bằng việc tiếp tục, bạn đồng ý với Điều khoản &amp; Điều kiện và Chính sách về Quyền riêng tư.</string>
    <string name="explanationTitle">Giải thích</string>
    <string name="generalTitle">Cài đặt Riêng tư</string>
    <string name="payChoiceButtonText">Mua Phiên bản Không có Quảng cáo</string>
    <string name="personalTitle">Quảng cáo Được cá nhân hóa</string>
    <string name="saveAndConfirmButtonTitle">Lưu &amp; Xác nhận</string>
</resources>
